★返工=馬戲？2地盤工危坐14米高天秤追薪

赤鱲角航展道近博覽館一個建築地盤，今早(31日)9時01分，兩名工人聲稱被拖欠薪金，分別爬上2號及3號、逾14米高天秤上危坐，向資方追討欠薪，其他工人見狀報警。消防接報到場，在地面張開救生氣墊戒備，警方亦召來談判專家到場展開游說，雙方目前仍在對峙。

佬綜。。。。贏家.jpg

資方A.gif

符合國情

開機係咁fing

XX成為大贏家.JPG

人生馬戲團

中國建築 貪走你份糧基本啦

危坐

返工要坐天秤追人工
綜援坐屋企嘆冷氣收錢

醒目 坐正個招牌上面

做咩唔跳落去？
資方睇死你係度做戲
資方或成最大贏家

不得不讚

提供就業機會俾佢學習仲想有糧出唔大貪

返工真係恐怖

成日覺得天秤後面果幾嚿石屎會跌落嚟

醒喎 錯呢個位
中國佬

14米？

140米定14米？

lm